{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041186",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 VOVTEL(보브텔)"
    },
    "text": "慶尚南道高城は韓国の地域の一つです。ここでは地域誤認地による払い戻しはできません。宿泊施設の総客室数は26室であり、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。便宜のために非対面サービスである「キオスク(無人機械)」を通じて入室が可能で、コロナによる心配なくすぐに入室できます。各部屋の入室基準を確認し、追加人数の場合は当日現地にて追加料金を決済してください。VIPファミリールームは家族が気楽に休めるソファーベッドを提供します。高城市内に位置し、食堂やコンビニなどの便益施設が近く、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動することがあります。入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。ペットの出入りはすべての客室で禁止されています。VIPファミリールームは2つのベッドが提供され、ファミリールームと特等室は家族連れで宿泊するのに適したツーベッドとソファーベッドがあります。VIP特等室は最大6名まで利用可能で、すべての客室は2名を基準とし、追加人数は追加料金が発生します。宿泊施設は高城邑の中央に位置しているため駐車スペースが狭く、すぐ前の道路沿いや裏側に無料公営駐車場を利用することができます。駐車場は09時から18:00まで取り締まります。駐車が難しい場合は、案内室に連絡すると助けを受けることができます。宿泊施設内にはセミナー室、洗濯室、乾燥室などの便益施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "高城は韓国の地域の一つです。"
        },
        {
            "question": "高城の宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "高城の宿泊施設の総客室数は26室です。"
        },
        {
            "question": "高城の宿泊施設ではどのような言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "高城の宿泊施設では韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "高城の宿泊施設ではどのように入室することができますか？",
            "answer": "高城の宿泊施設では非対面サービスである「キオスク(無人機械)」を通じて入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "高城の宿泊施設では追加人数の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "高城の宿泊施設では追加人数の場合は当日現地にて追加料金を決済してください。"
        },
        {
            "question": "VIPファミリールームではどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "VIPファミリールームでは家族が気楽に休めるソファーベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "高城市内にはどのような便益施設が近くにありますか？",
            "answer": "高城市内には食堂やコンビニなどの便益施設が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "高城の料金は特定の日に変動しますか？",
            "answer": "高城の料金は繁忙期や特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "高城の入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "高城の入室の際には身分証明書を確認します。未成年者の場合は制限があります。"
        },
        {
            "question": "高城の宿泊施設ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "高城の宿泊施設ではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "VIP特等室では何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "VIP特等室では最大6名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに利用できますか？",
            "answer": "高城の宿泊施設は駐車スペースが狭いため、すぐ前の道路沿いや裏側に無料公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の取り締まり時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の取り締まり時間は09時から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、案内室に連絡すると助けを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "高城の宿泊施設にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "高城の宿泊施設にはセミナー室、洗濯室、乾燥室などの便益施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 594
    }
}